# devops-netology
Благодаря добавленному файлу .gitignore будут проигнорированы следующие файлы в каталоге terraform:
- все файлы в директориях и поддиректориях .terraform;
- файлы с расширением .tfstate или содержащие в имени .tfstate;
- файл crash.log;
- файлы с расширением .tfvars;
- файл override.tf;
- файл override.tf.json;
- файлы, которые оканчиваются на _override.tf;
- файлы, которые оканчиваются на _override.tf.json;
- файл .terraformrc;
- файл terraform.rc.


